其實我地香港需唔需要梁美芬？

區議會選舉在即，由經民聯梁美芬率領「西九新動力」打出「滅鼠牌」，今日宣布新成立組織「撲滅鼠患大聯盟」。梁美芬會上稱，「香港應該區區都出有一個鼠王芬」，監察食環署的滅鼠工作。

梁美芬稱，自己雖然是教法律，「但我從政以來，多了個綽號，多得大家賜畀我，就是『鼠王芬』。」梁美芬指出，「鼠王芬」平日被醜化，「平時大家笑下，或者譏笑，唔鍾意的人用來取笑，負面醜化。」她稱，「今日要講，應該區區都有一個鼠王芬，努力鞭策食環署，唔好自己高高在上，做議員、做政府官員唔該落社區睇下。」
成立撲鼠大聯盟 梁美芬：香港應該區區都出一個「鼠王芬」

唔需要，仇B 可以做鼠王

需要， 鼠王芬永遠係鼠王芬

一定唔需要